［桔梗］做實事被狗搞嘅黃店就嚟做唔住冇人講嘅， 人渣哥啲盆菜唔洗幾分鐘就賣哂喇

【盆菜計劃不受影響，暫時停業後會重開】
-
收到各界仍然對本店的關注，在此澄清我們只是暫時停止營業，等待晚市和地區疫情受控再重開，多謝大家支持！
-
二月停業期間，我們仍然需要維持租金成本，會重新整理店鋪和主力銷售更多外賣及賀年產品。如果有興趣支持我們的同路人，可選擇下載 Lagom Kaffe Apps，訂購我們的【新年盆菜計劃】和【新年咖啡掛耳包禮盒】。同時，團隊正積極在海外開發更多賀年禮品，如有興趣訂購，可成為LagomKaffe會員並開啟上架通知，獲取我們最新資訊。
-
下載和購買鏈結：
盆菜預訂網址：
2月6-7日加開場：
新年咖啡掛耳包禮盒：稍後公佈
啡聞 咖啡掛耳包月費計劃：
-
【牛頭角】和【觀塘】 Lagom Kaffe 樂感｜Not too Much Just Enough 姊妹分店會繼續正常營業。
-
祝大家身體健康，人人無事，共勉之。
-
地址：旺角砵蘭街160號地舖（創興廣場後面）
OpenRice: :
餐廳電話：27877328

想訂

想食

有無黃店 盆菜list？

唔經marco囝手緊係做唔住啦

咁人地鍾意殺垃圾你又冇得阻止人既

食*

人渣哥 香芋汁盆菜

人渣沒有說他黃

又冇和勇不分價 &團結力量價

同舟人價

推！救桔梗

洗錢買黃子華包場做實事
D 野仲要幾難食下又貴

利申非渣狗

買完就好落船啦

精液盆菜

就訂呢間啦

marco (失業）

可能係宣傳手法之一

廁所🚽整嘅盆菜

黑店渣

龍門桔梗 anyone but 渣

邊個啲精

Macro